人權法後冇晒黑警

我地贏係國際上， 因為香港人示威係完全唔同其他國家既示威有目的、有原則、有秩序、有智慧［/red]，國際支持亦都係我地唯一贏到既手段，
跟住政府好大機會去全面抹黑示威者形象。

嚟緊好可能會派人混入示威人士， 但目的唔再係拉人， 係[red]冇差別破壞、攻擊市民、搶劫燒燬商戶。混入人數再唔係50～100， 可能係幾千或幾萬人。

唔會再有黑警鏡頭出現， 所有既「差人」會安份地維持秩序，而所有既黑警與武警將會著既黑衫扮演着不同人士。

就算捉到， 狗高層只會答係個別休班警員放工後既行為， 與政府冇關。

如果對方咁做， 人權法唔會制裁到高層，最多只會凍結condom仔同唔俾佢移民。

扮演破壞呢招對家不嬲有用但只係試水溫同做俾藍絲睇， 嚟緊對國際就唔同講法。

我咁撚蠢都諗到， 我相信對家一早諗到

咁快就有負評， 三毛咁早起身返工呀

對家好想分化國際與香港

對家一直做緊啦，可惜人地wfc 。
只係黑警要扮示威者方式去破壞，畫虎畫皮難畫骨。

係， 但佢地規模擴大就唔同講法啦， 你諗吓如果連續幾個星期傳媒都影到幾千人不停破壞， 黑警鏡頭一個都冇。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書